{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 제이에스하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに基づいて、当該ペンションは未成年者の場合入室できません。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守り、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。 直火方式の調理は許されず、個人炊事道具も持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しができます。 期間が未確定の場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションは小型犬2匹まで収容可能で、ペットの利用金額は1匹当たり10,000ウォンです。 周辺の観光地には王山海水浴場、マシラン海辺、天女岩、白雲山、舞衣島があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンションでは未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットを連れての入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間について教えてください。",
            "answer": "入室や退室時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には王山海水浴場、マシラン海辺、天女岩、白雲山、舞衣島などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 338
    }
}